唔好亂飲西梅汁

尋晚到今朝飲左兩杯大概400ml到
之後就平均一個鐘到屙一次水
去到第4 5次開始屎眼痛
覺得好似屙緊鏹水咁
到底幾時先可以屙完

唉 第三日屙唔出屎了

其實尋晚未飲果陣都屙左次
但都屎忽痕飲左杯

終於無再屙

再飲

做咩貼maria

近兩個月非常唔暢順
買左支未飲
諗住等放假吹半枝試下佢